[頭先我勁暈]#林明禎 IU 宮脇咲良 紅女巫 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃16強首回合投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

林明禎 v IU
宮脇咲良@HKT48 v Elizabeth Olsen

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃16強首回合

2019-2-13 12am-10pm

林明禎 v IU

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-13 12:02am-10:02pm

宮脇咲良@HKT48 v Elizabeth Olsen

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

呢兩場相對上應該無乜懸念架啦
BTW 下週一 12:00,02
A2 謝安琪 - F1 鄭家純 2-19
F2 Emma Watson - H1 石原聰美 2-19

戲碼太弱即刻靜晒

Ali 輸一票

次回合追囉
千雪就真係出硬局啦

次回合支持香港代表

黑櫻邊有得輸

即係？

林明禎 v IU 57-143
宮脇咲良@HKT48 v Elizabeth Olsen 116-91